Winter on fire 導演給香港人的信

推比人睇！！

😮

推

source
得中文版, 無英文或者原文版本?

我都想要

時不再來，機不可失。

P牌推唔起，請幫推避免民族清洗

課程改革，又借啲意拎廣東話開刀，諮詢期內大家要做嘢啦。

thanks

可惜民主自由呢D嘢對支那人呢種怪物係完全無效,
更加唔會團結到華人社會D權貴
呢個世界唔認清支那人呢種生物對人類社會有幾大禍害,今日遇害嘅係香港,聽日就會係全世界

唔講上面,香港都好多人無效
「我覺得而家好好,你唔好搞亂我」

嗚

推呢個

Q口Q

God bless HK